{
  "boards": [
    {
      "id": "1",
      "title": "példa tábla"
    },
    {
      "id": "2",
      "title": "példa tábla2"
    },
    {
      "title": "Teszt",
      "imgURL": null,
      "color": "#b446a8",
      "id": "ize1Jpk",
      "cards": []
    },
    {
      "title": "Matek",
      "imgURL": null,
      "color": "#0df76c",
      "id": "b2qBt7S"
    },
    {
      "title": "Földrajz",
      "imgURL": null,
      "color": "#3b82f6",
      "id": "3"
    }
  ],
  "cards": [
    {
      "question": "anyád?",
      "answerCorrect": "igen",
      "answerFalse1": "nem",
      "answerFalse2": "talán",
      "answerFalse3": "anyád!",
      "board_id": "1",
      "id": "nuySDCd"
    },
    {
      "question": "ez a második táblán van?",
      "answerCorrect": "igen",
      "answerFalse1": "nem",
      "answerFalse2": "talán",
      "answerFalse3": "lehetséges",
      "board_id": "2",
      "id": "VYsRtan"
    },
    {
      "question": "Mi Magyarország fővárosa?",
      "answerCorrect": "Budapest",
      "answerFalse1": "Bécs",
      "answerFalse2": "Pozsony",
      "answerFalse3": "Debrecen",
      "board_id": "1",
      "id": "Q1"
    },
    {
      "question": "Melyik ország alakja hasonlít egy csizmára?",
      "answerCorrect": "Olaszország",
      "answerFalse1": "Spanyolország",
      "answerFalse2": "Görögország",
      "answerFalse3": "Franciaország",
      "board_id": "1",
      "id": "Q2"
    },
    {
      "question": "Melyik a világ legnagyobb sivataga?",
      "answerCorrect": "Antarktiszi-sivatag",
      "answerFalse1": "Sivatag Szahara",
      "answerFalse2": "Góbisivatag",
      "answerFalse3": "Kalahári-sivatag",
      "board_id": "1",
      "id": "Q3"
    },
    {
      "question": "Melyik a világ leghosszabb folyója?",
      "answerCorrect": "Nílus",
      "answerFalse1": "Amazonas",
      "answerFalse2": "Jangce",
      "answerFalse3": "Mississippi",
      "board_id": "1",
      "id": "Q4"
    },
    {
      "question": "Melyik országban található a Taj Mahal?",
      "answerCorrect": "India",
      "answerFalse1": "Nepál",
      "answerFalse2": "Pakisztán",
      "answerFalse3": "Irán",
      "board_id": "1",
      "id": "Q5"
    },
    {
      "question": "Melyik országban van a legtöbb sziget a világon?",
      "answerCorrect": "Svédország",
      "answerFalse1": "Norvégia",
      "answerFalse2": "Indonézia",
      "answerFalse3": "Fülöp-szigetek",
      "board_id": "1",
      "id": "Q6"
    },
    {
      "question": "Melyik várost hívják a 'Szerelem városának'?",
      "answerCorrect": "Párizs",
      "answerFalse1": "Róma",
      "answerFalse2": "Velence",
      "answerFalse3": "Prága",
      "board_id": "1",
      "id": "Q7"
    },
    {
      "question": "Melyik országban van a világ legnagyobb területű esőerdeje?",
      "answerCorrect": "Brazília",
      "answerFalse1": "Kongó",
      "answerFalse2": "Indonézia",
      "answerFalse3": "Peru",
      "board_id": "1",
      "id": "Q8"
    },
    {
      "question": "Melyik kontinensen található a Viktória-vízesés?",
      "answerCorrect": "Afrika",
      "answerFalse1": "Ázsia",
      "answerFalse2": "Dél-Amerika",
      "answerFalse3": "Ausztrália",
      "board_id": "1",
      "id": "Q9"
    },
    {
      "question": "Melyik ország fővárosa Athén?",
      "answerCorrect": "Görögország",
      "answerFalse1": "Törökország",
      "answerFalse2": "Ciprus",
      "answerFalse3": "Albánia",
      "board_id": "1",
      "id": "Q10"
    },
    {
      "question": "Melyik ország zászlaján található juharlevél?",
      "answerCorrect": "Kanada",
      "answerFalse1": "Ausztrália",
      "answerFalse2": "Új-Zéland",
      "answerFalse3": "Amerikai Egyesült Államok",
      "board_id": "1",
      "id": "Q11"
    },
    {
      "question": "Melyik várost nevezik a 'sivatag gyöngyszemének'?",
      "answerCorrect": "Dubai",
      "answerFalse1": "Las Vegas",
      "answerFalse2": "Kairó",
      "answerFalse3": "Doha",
      "board_id": "1",
      "id": "Q12"
    }
  ]
}